[拋磚]入黎留低一樣你永久blacklist 既牌子/產品/服務

雖然好主觀既 不過都歡迎留下原因
我先拋磚 pccw netvigator

有線

HKBN

tvb

D&G 買過一條皮帶

HK Express
雖然佢轉做廉航之後一次都冇坐過

Samsung

麥記，諗起都作嘔

steelseries

人仔台

razer

原因

acer mon 好撚垃圾

Smartone
收得極差 都唔好講搭地鐵，喺街都可以完全上唔到網連whatsapp都用唔到
有時連打個電話都收得極差

中移動

HKGOLDEN

ACER